If we burn, you burn with us

We must stop this fucking government